聖誕抽獎送咩痴線野好

同成班麻甩佬玩抽獎，budget $100 以下，有咩痴線野送，飛機杯又out晒

m巾

過期六合彩

問呀媽攞d用過黎送

唔算太痴線

通勝

聖經

呢個夠創意，但有冇得痴線d

咸魚

未交換已經聞到

以前中學聖誕聯歡有人送廁所泵同鑊鏟

鴨記買d二手野 $100隨時執到寶
例如電鑽呀 單車呀 微波爐呀

單車我點包禮呀

送多把鎖俾佢 用盒包好條匙 抽中叫佢落樓下認領

暑期作業
又貴又可以幫佢回顧童年

收到個條友開心死，有冇d收左係爆晒粗個d

咸書有冇得諗 女女抽到睇佢咩反應

無女女 全部麻甩仔

此post已完 全仔即刻唔想諗

Iphone盒，入面放真蘋果，再用收縮膠包多次扮未開，跟手再包返張花紙
記住搵野填滿個盒，重得黎又固定到個蘋果
(Chok嗰陣都冇聲丫嘛)
放蘋果好似麻麻地，都係放粒大陸元寶朱古力算

2016年日曆

唔駛打開都知一定唔係iphone啦

買緊袋米用黎交換

咁放部燒衣用iphone咪得

送個對講機，自己收埋另一個，hehehe

綠帽

老麥

我同事換左本武林秘笈

得閒大叫一聲，嚇到佢心離一離

痴立立既dom 你點整到成痴立立我就唔知啦

iPhone 3G

好重手喎

邊到有得買

瑞典鯡魚

廁紙

上一年通勝／月曆之類

想去街市肉檔睇中咩就買

送零食啦 我收到會好開心

最緊要收到之後大家笑得開心

燒100套AV既碟比佢

我尋日買咗本2016年筆記簿去交換

染髮劑

焗豬扒飯
小兒仙兒歌合集

自己珍藏唔好？

綠色嘅聖誕帽、菜刀
勿相認

有間垃圾鋪頭賣垃圾翻版神咪
100蚊一個
公司抽獎有呢個

燒隻gayporn俾佢地咪得

barbies

屌原來痴線野
買幾盒叉雞飯啦

$100 買到單車？

美極

叉燒

著過嘅襪，不過裝扮一下當新嘅咁送

Condon方便失身

用完冇洗嘅飛機杯

已經唔只痴線

抵你單身二十年

痴撚線

我今日買左本字典

豆豉鯪魚

月曆2016

都唔平喎

飛機杯

避孕丸

M 巾 有用得黎對佢地無用

倉鼠

之前睇 7個橙貼星星扮7粒龍珠

無謂害左條小生命

2手店買，8蚊

食剩既kfc

買本gay佬刊物咪算囉

諗到個畫面

笑死我

神樓燈

上玩具反斗城睇睇
大把on9嘢可以送

食哂嘅飯盒

On撚鳩

飛機杯out?咁咪送電動假撚囉

象棋啦
要車有車要兵就兵
仲有大將軍

龍虎豹

麻甩佬用假撚

買兩盒燒味飯

買夠一打牙線

仲未有汪明荃啤牌？

爆自己菊花 夠哂癲啦

老五

試過,仲要比耶撚抽到 佢黑面到尾

全仔先痴線，有女無咁放

DSE pastpaper

2016月曆

呢個ok喎

100蚊買哂磚頭

澳門單程船飛

廁所果d小心地滑牌

5" pvc 水喉 1'長

射到一地都係要提醒下都有用嘅

鼻屎啦

我個名

去超級市場買幾枝唔同牌子既wasabi包埋一齊

邊到買呀大佬

我淨係知得淘寶可以就咁買一個
香港鋪唔知旺角深水埗得唔得
好多都要報價再訂

Vodka

T back

麻甩佬著T back

菜心唔錯

嫩紅素
搽左lin會粉紅

青瓜

咩黎架，係咪紅藥水個類？

臘腸

$100買螺絲可以有幾多

九龍十大食府 包無死

假鳩啦

摧情朱古力

最癲送過通渠佬

送舊亁左既屎 唔會臭
再唔係就噴多d香水 等人以為真係香水

脫毛臘紙

自己整多個黎送

送花灑頭

2016年蘇民峰流年運程

超級市場買舊pack好既豬肉

送自拍

呢個樣 萬寧有賣
可以搽咀 lin
可以粉紅d
送過俾fd 夠新穎

最大size嘅bra,男女都用唔着

滅蝨蛋、殺他死、甲由屋
紙底褲、膠枱布、膠餐具
紅蠟燭、紙大屋、陰司紙

我唔夠膽買bra

買本雄風

今年見人送佛經機

送過米

十個豬柳強

番挸加枝KY

試過收6筒牙簽同100個衣夾

留名

送你自己比人，剛好100蚊都唔值

過膠張100蚊紙俾佢

你邊度買啲香水會喺樽入面滲味出黎

送竹蔗

之前睇過個post話買7隻橙 畫啲星星上去變龍珠交換

偉哥

床褥

唱百幾張五毛人民幣入盒

上年送左成個菠蘿